Для сборки задания необходимо просто выполнить команды.
step0: Создать директорию куда скопировать файлы *.json(s)
step1: Запускаем npm install
step2: Запускаем bower i
step3: gulp watch (укажите папку сервера только)

радумеся)